[ps4]收pro club巴打

我地呢隊啱啱上d2
最近走左幾個核心
想話收幾位巴打
除左st
其他位置都有空位（好似係）
當然最好有具經驗cb、any
有興趣可留psn

推
歡迎所有巴打試腳

Psn: Krmaer
之後whatapps我啦

而家打ok？
加緊你

球隊名
KCcity

好

無呢個名

打開幾點？

KC city
試下
降班邊緣

隨時開波
等緊大家

通常1-5 930pm 打到11-12pm

都係無
你加我psn先

各位等陣，我都search唔到
搵緊咩問題

有意加 L7SevenHo 我都係球隊 幫你地

加左
各位留psn
我盡快加

巴打留psn或者加我地組員都ok

推一推
繼續收人
如果覺得自己懷才不遇
快啲加入我地

有冇咁嚴重

無辦法
我地隊波咩都有
就係爭幾個施丹

我咪施丹

Name

加左

今晚開波前add 你
大約2115

Ok

有無club 名？